Netflix高價買下中國電影《真‧三國無雙》, 但依然對香港本土電影冷淡

Netflix而家好少購買香港本土電影, 就算買, 出價都比電視台更低.

不過, Netflix購買大陸電影同中港合拍片就活躍得多.
Netflix剛出高價買下古天樂有份主演既中港合拍片《真‧三國無雙》, 價錢仲係破記錄既高價.

am730

30分鐘 ·
改編自同名經典遊戲、真人版《真‧三國無雙》雖然仍未上映，但Netflix已購買了電影版權，並安排於暑假期間，在海外地區陸續上架。據聞Netflix今次是看準《真‧三國無雙》在全球擁有眾多Fans，看片後亦非常喜歡，因此以破華片紀錄購買版權。

Netflix都買左《葉問4：完結篇》美國網絡版權, 但就無理香港本土電影.

陳偉霆大陸爛片《侍神令》, 亦比Netflix高價買入.

大陸有netflix睇嘅咩?

Netflix不嬲藍

香港同台灣都大把人睇大陸片

Netflix係睇準大陸以外既普通話觀眾

好似聽過Netflix揀買港產片除左警匪都唔買

睇落都好正常, netflix根本唔想走太本土路線, 三國無雙 香港導演,香港編劇, 香港crew都算佔大多數, 演員都係香港人較多

遊戲改編電影都有一定有優勢

好簡單, 香港市場賺唔到錢

中國女排(奪冠)香港票房好過金都

電影只有享譽全球嗰啲唔買唔得
其他嗰啲netflix都只會買埋啲垃圾
咁先顯得自家製作品好睇丫嘛

把砒霜留給自己 唔係香港劇咩

香蕉成熟時, 非常突然 都冇 俾返啲錢我呀

同埋三國無雙可以配音配其他亞洲語言, 亦唔會太古怪

投資方都有幾間香港公司

《把砒霜留給自己》係hmvod首先獨播, Netflix買二手播出權, 俾錢應該好低.

(端傳媒: Netflix 的二輪放映價格對港產片約是一萬美金)

人民幣有冇咁香

netflix 揀國家個到係寫中國香港, 藍到仆街

個套一路向西呢？

冇得睇幻愛，已經係唔訂Netflix嘅主因

首先香港人要正正當當比錢睇 netflix 先，起碼等 netflix 覺得香港市場係值得投資

只係感慨.

《真·三國無雙》同其他合拍片係連登被勁屌.
但Netflix反而最受落合拍片.

我有呀 諗起自己以前成日上網搵 seed down 完電影, 跟住又要搵字幕, 跟住字幕唔岩又要較返秒差 諗起都覺得自己低賤

netflex比左100萬黃之蜂播。

香港電影而家走嘅路線一係細bedget, 拍超本土題材, 另一種雖然走大陸資金, 香港crew仍佔到一定份量, 才亦未必完全向大陸靠攏, 好似藍到仆街嘅黃百鳴, 今年開嘅片亦都本土題材, 睇返家有喜事2020, 喺香港拍, 香港演員佔多, 應該係成個市場風氣有啲改變

黃百鳴既'本土題材', 主要係針對大陸網絡市場.
逃獄兄弟就其實係大陸網絡電影.

有十年喎

外國大把支那人
淨係牆外既生意都多過香港

netflix 都要有先得架，john wick 都未齊

多年前既事
高先話過Netflix近年來不斷reject佢地既香港本土電影.

鬼佬咪又係一個ac幾千人用
根本唔關事

屌 Netflix 知你香港人咁乞衣一個月幾十蚊都要夾family plan
我做管理層都識做啦

個市咁差, 呢個權衡之計亦未必一件壞事

蕭生又win

大家查吓個監制導演係乜底先啦…

近排有入鐵箱、把砒霜留給自己

鬼佬市場大丫麻，香港幾多人？仲要咁多乞兒
人地求既係賺錢，唔會係咩文化保育掛

入鐵籠*

多數本土電影根本冇乜娛樂性⋯⋯
睇好古仔呢套真三

覺得純商業決定多
香港本土電影係Netflix眼中覺得無咁大吸引力唔買都正常 唔通商家佬同你真心咁講黃藍咩

咁就唔關夾唔夾ac事啦
你唔夾ac都係7百萬人
仲要得香港係廣東話base
支那劇普通話先係重點

Netflix淨係買海外地區版權?
香港梗係燒山自己播返啦

但係人地就算share ac用極個市場都係大過香港 香港本身已經少人用仲要share埋ac 鬼佬市場就算share ac點睇都仲係大過香港 點會唔關事

Netflix應該係買左大陸與香港以外其他地區既版權

連PR Team都養唔起 撒出香港
就知有幾慘啦

正常 香港細電影買嚟都無幾多人睇
netflix 本身d 戲都少
仲邊得閒買香港d 小製作

好電影不分國家

呢套麻麻地喎

睇完小肥個集好撚尷

向西聞記好睇好多咁

你肯定係高價買？ 韓劇動漫就高價買

Netflix 呢d data driven 既公司，你地睇得多佢咪買得多囉。

做大生意嘅生意人根本無黃藍概念
邊度有錢搵就會做㗎啦

你估你樓下茶餐廳咩

am730

30分鐘 ·
改編自同名經典遊戲、真人版《真‧三國無雙》雖然仍未上映，但Netflix已購買了電影版權，並安排於暑假期間，在海外地區陸續上架。據聞Netflix今次是看準《真‧三國無雙》在全球擁有眾多Fans，看片後亦非常喜歡，因此以破華片紀錄購買版權。

dllm咪撚再講 一陣又話要罷睇埋netflix
香港地做黃絲好橙

你覆緊個著名五毛

一直以為Netflix係同片商以流量對分...

林雪唔講粗口唔睇

我都想知Netflix 收入點. 好似無乜野睇咁

香港人罷睇
不過有幾多人做到

咁好大機會有日文聽

繼續有「十年」就可以了

會員編號：149494
會員名稱：回憶小子
註冊日期：2017年9月23日

【回憶小狗】
事蹟：話勇武手足「又要靠港鐵走佬，又要玩撚串港鐵party
呢d係咪叫輸打贏要？」
詳細來源：

【回憶小狗2】
事蹟：話「反中撚炒哂車」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

其實係唔買港產片都夠賺香港市場

會員編號：392446
會員名稱：GOL.D.ROGER
註冊日期：2021年2月15日

【狗隻】
事蹟：對緬甸抗爭者冷嘲熱諷
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

改下名先啦柒頭

佢依家亞洲買戲好似由坡佬負責， 有幾出奇

因為香港人鍾意睇呢d

樓主推杜生喱騷仲好啦

netflex同一set野，補少少地區性資訊，做哂全球市場，每戶收幾十蚊，連埋贊助商條數不知道幾好賺。

會推
只係太多人仲以為香港文化要靠Netflix打救. (又有另一班人話Netflix唔買香港本土電影, 證明香港本土電影係垃圾. )

睇吓芒亨班契弟情願食炒都要幫襯狗源買實體就明

未上畫已經屌定先？
我明純港產片更加值得支持
但係合拍片又未至於要踩到一文不值
合拍片都提供咗好多機會俾香港電影製作人員
譬如周顯揚都係香港本地新一代導演

當年桃姐、打擂台都係合拍片

大陸咁多「共享資源」 駛鬼Netflix

香港係市場太細姐

No
仲有邵氏果埋功夫片 and 周星馳啲戲

佢買左姐係點，唔會係戲院上，淨係係Netflix有？

大陸, 香港戲院上映後, 暑假Netflix播出

舊片價錢平

仲有之前播黃之鋒套紀錄片
都算肯播香港嘢

因為支那限制左要用支那演員
如果真三國無雙用晒香港人拍冇支那參與就冇咁多資源拍

唔係咁都唔割下話？

咁到底係要支持本土片
定係支持好睇嘅片

黃之鋒套紀錄片係美國電影, 以英文為主

Netflix 有十年
講真....香港無咩電影好買 要買都買大制作
仲有小量周星馳片 樓上有幾多人有netflix..

me too不過細個未返工冇收入
唔係情有可原 但可能喺唔尊重版權嘅香港真係人之常情

支持好睇嘅本土片

金都香港票房低過中國女排, 其實好唔抵.

送錢俾大陸表忠心

合格既港產片我都會睇

講真 要求已經唔高 明知係低成本製作

用呢套同向西比較
起碼荒誕得嚟唔會太離地
咩動物傳心師 台北講白卡港女都幾好睇

然後呢套披霜
淨係睇第一集器官捐贈個d睇到好撚尷
演技又麻麻地

我冇睇過原著

Netflix: 香港？wfc

支持本土唔係問題
冇景冇明星冇特技都唔緊要
呢套野劇本同拍攝垃圾過youtuber
連橋都咁垃圾
點支持呀

你話係就係？
藍到有Joshua, 10年 , 杜sir ?

自己唔喺中国但又覺得中国好撚強大既中国人

一秒拳王有冇接觸netflix?
我覺得佢好睇過絕大部份netflix戲

一秒拳王一早賣左俾衛視電影台.

講到台仔唔係咁

Doctor lee打破語言隔膜

近年大陸興仙俠劇

其實我覺得真三係香港片，但為咗賣去中國所以夾硬攝幾個中國人落去

但導演係香港人

無雙係超級爛片黎架喎

如果某一日將十年下架 就退訂

咁葉問4, 拆彈專家2都係香港片

咁邊個係制作人都有影響嘅

拆彈成套都係香港
點會唔係港產

好L多人睇
見到就灰

應該係全球除咗香港同支那
其他國家都會暑假同步上架
掛埋Netflix original個名

HMV剛正式公布:

Netflix係以高價買下《真‧三國無雙》係香港、台灣、中國、日本及韓國以外所有地區既版權.

唔係折墜到要同為左成餐免費壽司而改命既台狗比較掛

HMV拍但係Netflix 上

$$$$

on99 盲屌踩港撚
根本全世界都係咁夾 鬼佬account sharing仲癲

大陸閪 真·三腳毛殤

歐洲大陸
非洲大陸
美洲大陸

而家D人冇野做就求其開套野影上ig story
扮有文化好chill

Exact7ly........ 連登講生意, 政治, 經濟, 有陣時真係嘥鳩氣

唔通下下叫 古仔 自己"暗"荷包.

全球母語廣東話人口都有1億
其實都唔少
不過Netflix買廣東話嘅片種又真係太少